警掃黃雞竇放生兩名休班警 ICAC拉4警

消息稱，廉政公署周四(16日)中午在深水埗警署及旺角警署調查後，帶走約4名警務人員，包括現役軍裝警員及特別職務隊員人員，職級由警員至警長，其中一人是女警；而廉署今次行動，緣於日前警方一次掃黃行動中，在一個賣淫場所遇上兩名休班警員，當警方在場調查期間，有人開後門讓休班警員離去。事後有人向廉署舉報，廉署人員調查後，昨到警署帶走相關人士協助調查。

呀蛇叫雞唔洗你教！

WHY NEED TO RUN AWAY?

休班警叫雞犯法咩？

玩3p?

得罪人 比人報串

Ar sir 叫雞唔洗你教
Ar sir 篤灰唔洗你教

原來仲有icac?

香港叫雞犯法??

大野唔肯捉，都叫肯捉下d細野

幾驚係拉咗689

阿sir做鴨唔洗你教

差佬喎

休班警差婆工餘去做雞唔比咩?

阿sir做嘢關你撚事

今次真係打和， super

icac 玩嘢呀？嫌命長？

攪錯吖咁都收唔到風，扮放蛇嘛

香港勝在有ICAC

邊度仲有依支歌仔唱
警察仔咪捉，拎下光環
面對權貴，跪哂地

啲黑哨，一場比賽，唔洗獲獲都黑哨
平時見啲二打六受傷咪吹下
關鍵時候就賣港嫁喇

等睇戲

勝在有icac幫梁振英

嘩好撚懷舊

紀律部隊入面得警察唔比叫雞

捉啲卒仔當交貨
啲高官又唔見你搞

冇錢銀交易 d警狗係同隻雞兩情相悅

Madam 係青春玉女波后？

係條女報啦

老廉好波

好波 icac

淨係唔拉高官同權貴啫，低級警務人員唔係唔拉下

ICAC

好耐無見過呢d消息 關唔關邱樹春上左場事

哇 懷舊

叫個雞無左4份工

香港叫雞唔犯法
不過休班警衰呢啲畀人捉咗返去查
可能會寫落行為簿
寫花咗就呢世都唔使升

長知識
識個仇人做見習督察有叫開雞

女警可能係隻雞cosplay攪錯 沒事兒沒事兒

放生巴西龜兩隻

休班警得兩分 值班警得四分

如果去狗隻投訴科，一定不了了之

ICAC 雖然淪為東廠，但對付狗隻重有小小作用

呢啲叫休班放蛇
黑警拉不盡

女警做雞定叫雞？

林奠甘次做到野

放生同事

其實唔洗走ga... 香港叫雞番警署簽張雞紙走得啦

阿sir處理佔中咁大壓力
放工叫下雞抒發下好合理
掃黃阿sir體諒伙記苦況比佢地叫完雞快啲番屋企休息完全合符人道精神
咁都要拉計我話應該要查下篤灰嗰個會唔會藏有兒童色情物品

休班警得分

我唔俾錢咪唔算叫雞咯

佢地纜返個狗牌扮一齊掃黃咪得

班黃絲icac 成日就想搞亂香港
唔係佔中啊蛇點會咁大壓力，依家搞到被迫叫雞減壓
強烈要求處長委任特別任務組捉icac 職員亂過馬路

新官坐正就即刻做野, 689

差人先生~~~

icac一定係拉錯好人

女警

差人全部係好人 1分

放蛇啫放蛇啫

肯定係佔中影響

幾耐無係新聞出ICAC個名

好似波台狗黑警豬䐉

支持警察叫雞權。

邊個報串

可能阿sir做鴨呢

咁都得？就唔好怪人叫你做「公安」啦

以為摺撚咗

仲話揀紀律部隊乜乜77，
一得閒就去叫雞啦
帶埋d菌返屋企 夠顧家